(突發）連登帳號俾人高價出售

無保養都值$350

保養加幾多
？

350蚊
7仔買唔駛100蚊

呢啲都有得炒？
我去七仔買$20 LIHKG卡唔好？

又唔係成日有得買
仲要玩過咁多次，搞到好多人以為係假嘅
狼來了咁